理想討論：其實絕大多數人既攬炒都唔係真攬炒？

唔好傻
政府唔會同你攬炒
就算你投建制
政府都會博命留住個「兩制」既殼係度
因為冇左呢個殼
美國一取消香港獨立關稅地位
中共就冇得洗錢

好多所謂黃嘅都唔敢真攬炒
例如本人

失業率大幅上升，取消聯繫匯率，香港主權評級下降，一國一制

很簡單，只要侵侵睇穿支那同香港弱點
時機到了肯大幅加息，及取消香港地位
香港樓價必會大幅下跌
然後以上會發生

但唔投票投建制只會強劇壟斷同通脹
睇唔到會有攬炒可能

其實攬炒唔係要攬炒中國經濟咩？

攬炒係唔可以俾班賣港賊賣完港後移民去民主國家享福,唔可以俾中共一路攞香港著數但又一路赤化香港,就算要死都要一齊死,當然目標係光復香港再清算賣港賊

厄到鬼佬先得架

玉石俱焚

當時提出攬炒個原理係香港對支共好重要
所以用攬炒黎威脅支共如果唔比我地真普選我地就攬炒
攬炒派係當攬炒做手段而唔係目的
樓豬果D叫焦土派

咁你要諗點樣攬炒中國經濟
攬炒香港可能係其中一個方法
但唔係唯一方法
我就唔明點解「不投票/投建制，不參加抗爭活動，支持政府/警察/建制」可以攬炒到中國
將權力全部交比中共 從而攬炒中國？
咁似係攬炒香港人多過攬炒中國

雖然本質已經係中國治港
但"一國兩制"既招牌一定掛到永遠~
班傻仔香港人總會話: 拿, 政府話而家仲行緊一國兩制呀
但當你拎點先為之一國一制既benchmark出黎, 就無人會答

根本就冇國家想香港攬炒，唔會炒得成FF下好了

香港就係一隻又平又靚既雞，
IU咁既樣，300可以連過夜，
宜家話要掃黃掃走佢，我諗冇一條雞蟲會應承

冇有錢人支持唔會事成，有錢人想繼續用一國兩制賺錢，完

起碼要有呢個意志先

出動咗紅絲先啦

一國一制叫玉石俱焚

武肺又爆唔起

廢老唔死一半都唔好同我講攬炒

武肺大爆發就係攬炒

黃絲飯民仲諗緊35+邊得閒同你講攬炒

其實35+結果都係攬炒
飯民跟本做唔到野，得閒就缺席唔投票

你咁係自炒唔係攬炒
香港未被國際制裁你已經失去所有權利同自由

然後國際攞唔到香港嘅反對聲音
連制裁嘅切入點都無

退百步講即使香港失去國際金融地位
與中国一同經濟崩潰
高官肇事者亦早已逃之夭夭歎世界

攬炒就冇啦焦土就有

真，結局都係一樣，準備定好過啦

人民幣換唔到美金

時代抗疫，攬炒不了

你攬炒的對象究竟係邊個？

如果賣港派控制晒香港
點解中共仲要撕爛一國兩制塊面皮？

好多人on99搞唔清

焦土派，加速主義
係上一屆立會大選嘅產物

係自願當奴隸，自願幫中共西藏化香港，自殺行為
同自焚無分別，損己不利人
所以點解五毛黨成日鼓吹白票同自炒，因為咁樣中共就可以引你自爆，減少消滅香港既成本

屌親樓主個on9仔秒比負評

要一国兩制個殼就得
最緊要班鬼頭相信就ok

鬼頭選擇相信嘅話
中環得返支那人都無所謂

不投票/投建制，不參加抗爭活動，支持政府/警察/建制……
97後大部份人係咁，建制多數，抗爭……得啲和平集會遊行，大把人支持嗰班友
直到2014

咁何來攬抄明明越嚟越多中國人入侵香港喎，中國仲可以發大財

而家就係要逼中共毀爛香港制度, 令班鬼頭無肉食 / 唔敢食...

焦土同攬炒有d 唔同

唔需要點詳
就字面解攬炒係同敵人一齊炒

唔好問我點攬炒
我唔認為有咩方法可以攬炒
就算依家提出嘅所有攬炒方法我都唔認為會達到攬炒目的

例如民主人權法案或否決財政預算
成功會有正面影響 失敗會被清算
但結果都唔會係攬炒

而以上方法都至少有一絲絲成功機會
投共係立即GG

我覺得反而係中共想攬炒
佢本身都無乜棋，所以先加速攪廿三條，攪教育攪法治
你可以話不嬲攪緊
但一定係加速左

攬炒係攬住狗同藍絲一齊死
暫時睇未必

如果我既諗法 係而家要開始行動 炒埋所有賺大錢外資（包括所謂幫香港出聲民主國家）加離地人仕 反正佢地個個都識走佬
當香港隻雞比佢到玩到閪爛 屌唔到個陣 成班轉場唔屌已經等於無損失

鬼佬有錢搵當你condom
更何況講左成年都係口交姐 桂民海俾人綁走都救唔到啦

樓主既攬炒其實坐係度乜都唔做已經得

全投建制，唔反抗，唔make noise. 就算一國一際，外國都未必知有咩問題。 何來攬炒過？

喺我地不斷抗爭，抵抗同死ge 時候，先係制造危險訊號比外國，攬住中國同香港比外國炒，除此之外，別無他選。

所以我哋係咁向國際發出ge 聲音，多數都唔係救緊我哋，因為根本救唔切。 當我哋不斷反抗，直至死ge 時候，先制造到一個佢哋唔做野ge 悲劇比外國睇。 從而令佢哋有道德高地干涉中國內部。

咩都唔做，唔係叫攬炒，只係繼續幫中國手扼外國姐!! 而想要炒唔死自己亦都唔係問題，問題係在於，中國冇顧忌ge 情況下， 你有咩辦法喺全球未出現任何悲劇先例，ge 情況下令外國直接出手呢？

衰D講句，就算聽日即刻捉幾百萬人，殺晒去，咪最多都係經濟制裁。 外國仲未有足夠ge 道德高地，喺左膠反戰盛行ge 世界度，隨便開戰。 只要中國唔郁手打人先。

其實極藍極黃都係同一個result. 所以你係啱，不過極藍美國佬好尷尬咁啫。

宜家投白票最大問題係任佢舞
佢想keep 假兩制都得 咁點算攬炒

選舉近了 分化成功、投白票、冇黃圈嘅話邊個最開心
BE HUMBLE

明明三條戰線 勇武抗爭 黃色經濟圈 制度內35+ 而家變左三面互屌戰

攬炒到最後目的其實係逼中共keep 兩制
等佢見到一制嘅唔好 加速主義
你將個決定權畀咗對方都有咁傻豬豬嘅

選舉近了 分化成功、投白票、冇黃圈嘅話邊個最開心
BE HUMBLE

明明三條戰線 勇武抗爭 黃色經濟圈 制度內35+ 而家變左三面互屌戰

正中問題核心
樓主希望如果你唔係五毛你可以睇吓呢個回覆

3. 提防一黨專政 (beware the one-party state)
作者講的是西方民主社會開倒車的經驗，以「最後一次做愛」為喻；「你最後一次做愛的時候，不會知道那是你最後一次做愛」，比喻今日不知明日事，你要珍惜每一次投票的機會。1932年部分德國人投票選納粹黨登場，他們當時並不知道，他們的一票終結了民主，給暴政登上舞台，讓希特拉盡攬權力。1946年，捷克人在民主選舉中，投票讓共產黨上場，他們當時也沒想過，結果是兩代人活在專制下四十多年；直到1989年天鵝絨革命後，他們才能再嘗公平公正選舉的滋味 (摘自舊文：最後一次做愛)。

作者叫人珍惜投票的機會，參與每一次選舉，阻止暴政透過選舉明正言順地降臨。如果你投票給保皇黨，等同親手把自己推進深淵，給專政機器添彈藥，你就是幫兇。血債未必血償得了，但血債可以票償，兩者並無衝突。

個人覺得唔投票/投建制
呢啲唔係叫攬炒 係自炒
中共完全不痛不癢
國際會以為香港自願俾中共接管 想出手幫都冇名目

haha 全中

真攬炒
支共，香港一齊死
但支共會比香港快死，
而且好大機會內鬥至亡國
香港先有救
手足先有機會放返出來

撐政府係唔會攬炒
要攬炒係要真鬥藍
將所有建制派都推到何君堯個level
趕絕曬謝偉俊呢啲假建制派
咁先係攬炒

大家記唔記得”攬炒”最一開始點解？ 唔好俾人spin走!!!!

白票撚？

早排先有個黃店賣酒既老闆，係又一城跳樓

攪炒咪咁囉

一國一制先係真攬炒

真攬炒

你確定？
事實係正朝向一國一際發展，呢兩年徹底撕破面具，如果咁在乎經濟利益，第一日就唔會搞香港